美參議員圖米：特朗普總統該盡快簽署香港自治法

大豆侵真係好撚慢呀屌佢 拖拖拖 日撚日係度拖

Push

P牌推唔到

唔簽自動生效

佢係咪都要簽

點解大豆侵要拖！？
係咪跪！？

但大豆侵唔肯簽都代表左佢得把口

唔簽都係自動生效 不過簽就快小小

侵侵應該仲搞緊武肺單野

幾時拖？
唔係一早過咗參議院今日凌晨先過眾議院咩
係咪佩洛西拖？

除左up左句Kung Flu之外仲做左咩?

大豆侵
係咪唔識字呀

咁點解唔簽?

你又知唔簽？上次咪一樣簽左，宜家未簽代表唔簽？

Stand with 大豆

大豆侵唔proactive D , 真係sleepy joe 上位

美國國慶啊，比侵抖番兩日先啦

最緊要係幾時用

呢度啲人係咪痴撚線
琴日眾院先過 就問點解侵唔簽？ 點解拖！？

人地有無話唔撚簽啊依家
加上人地係美國既總統啊，係咪要下下優先搞左香港既野先
你叫自己老豆老母做野 都無話咁急啦

唔明佢咁扭擰做乜春, 係咪想提早落台?

應該諗緊揾邊個制旗先

葉瘤仆街了

大豆侵點解唔衝入參眾兩院簽
要人交去佢枱頭
垃圾大豆侵

仲等緊支那落單? 放棄啦屌你老母

你同連登風向大師講政治
無見最近侵個名都變埋大豆侵咩

搞條毛，都放棄咗去抗疫
而家大豆侵全力煲law and order同就業

唔係啦
參眾兩院都過徥好快手起刀落
而家stuck 左係侵度

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

真係抵佢輸

如果國慶日簽，意義仲大

今朝香港時間凌晨三四點先過
唔好比有心人帶風向

聽日先美國國慶

冇講過唔簽 依家只係吹佢快d 簽 唔好懶懶閒

大豆侵

i mean 而家係停左係侵度未簽
唔關pelosi 嗰邊事
眾議院冇特別阻到啦

豆侵仲掛住佢個trade deal

美國特別加州呢幾日武肺爆到ON9
多得之前班左膠出黎搞事
侵雖然我已經少左好多信心 但佢係要搞返美國先
不過如果個大既唔做野 班細出黎都唔可以幫得幾多

佢靠維尼幫佢連任總統，所以佢唔會簽等法案自動通過

block

其實過咗唔夠二十四小時

你睇吓德州先啦

限時十日俾佢簽，唔洗急。
就算佢唔簽都會自動彈番俾參眾議院再投過，然後可以bypass埋佢

大豆侵要攞住個法案同大陸R著數

其實咁講
簽咗之後支那都要照買 可能仲驚仲買得快啲多啲添
又話唔同恐怖份子談判四年了仲未figure out 中國同恐怖份子冇分別？

成班侵粉不願面對現實連袁爸都話侵掛住twitter，宜家基本上係pompeo帶頭反共

on9

鷹派應該會反鳩佢

Pompeo咪係trump既人，一個要選舉梗係專心攪好內政
有眼睇而加pompeo做緊外交總統

今朝pelosi先簽埋
隔左幾粒鐘未夠
成班五毛係到大豆侵大豆侵

成班垃圾咪淨係識屈人大豆侵
明明咁多次侵全部簽哂

出面N咁多個Senator tweet緊叫大豆侵快d簽
肯定係暗啞底收到風大豆侵想縮先夾佢

係咪佢D人好難講，基本上侵過往用過既人唔少都反左面睇下john bolton

收獲豐富

屌你老母日日尻咁多野要做要傾，你以為好似平時公司啲老細咁坐係到齋簽唔撚洗做，等多陣啦屌你個閪

依家邊個係老細呀
咁撚戇鳩既野都講得出口

今年國慶long weekend

同xi 做左best fd

有good relationship

未收到錢呀 等陣先啦

仲老細11月選唔撚到仲老咩細真係唔知邊個戇鳩，侵粉真係活係自己幻想之中你而家做緊都已經有人出書爆大鑊，連唔到任既總統下場真係唔知會點了

侵會簽，放心
Pelosi 其實唔同侵打對台，Pelosi 既提議侵好多時會照單全收

最近真係痴哂線個個post啲人好似怨婦咁信埋唔知咩就係咁話大豆侵大豆侵做乜鳩

唔係你叫 PR 做咩好

鬥黃

宜家你冇空間扭寧

根本之前bolton同Biden同成個共和黨都夾緊侵反共
但侵就天真到諗住同早兩年既政治環境一樣，搞好經濟就連任到

咁緊急訓緊覺都簽左先啦

可能又叫緊中國買大豆

睇到我無啦啦成個連登大豆侵，九唔撚搭八，講到侵有唔簽過咁，個風向好撚誇張

睇唔過眼啲打手係到抖侵抖侵咁帶風向啫
我本人就唔係特別鐘意侵既
不過就更加憎啲網軍啫

BTW
侵輸左邊個最開心呢